琴晚同女友分左手

同佢喺英國旅遊識，佢係台灣人，一齊左2年幾，中間散過一次，今次分手係因為大家目標唔同，我30歲，屋村仔，依家搵2-3萬一個月，岩岩開始創業想做搵多錢之後同佢結婚可以喺台灣住，佢26歲但己經好擔心自己年紀大等唔得我耐，驚我創業唔成功到時同我結婚屋企人會擔心，佢本身屋左喺台灣有啲錢，又話要買新樓又要有車，暫時我經濟能力fulfil 唔到佢要求，但佢又擔心將來，所以無奈分手
點解我屋企唔有錢啲，如果唔係就唔會行到呢一步

有無人話我知我可以點？

PS其實我知我只可以努力搵錢，只係上黎圍爐取暖一下。

點解我屋企唔有錢啲，如果唔係就唔會行到呢一步<你屋企冇錢係事實，改變唔到
唯一可以做係放棄一齊娛樂專心搵錢
唔試永遠唔知成唔成功

台妹喎，唔驚帶帽咩

多謝你既鼓勵。
我已經好努力搵錢，但同時間佢又好需要人陪，有時做密野第二日又過去搵佢，除左過年呢排，其實我幾個月都無休息過，又要做野，自己生意岩岩搞又好多野要顧，又要顧埋佢

我知我一定會成功，只係我唔肯定會係佢等到既時間內

唔會，佢街都唔出，屋企家教好嚴，勁封閉

你條女屌得你岩喎，人地26 等你創業？ 創幾年去到30 失敗左要人同你飲水飽？
做人從來係講risk, 你依家揾30k無問題，有家底先好創，冇既就安安份份打工算

屋企有d錢更加唔怕啦 中出佢 女家貼埋錢添

帽左都5g

不過出國

係架，所以咪無奈囉，無耐我本身屋企無錢要靠自己努力為將來打拼

Btw我無諗住喺香港打份工，因為時間上同金錢上都fulfil唔到我既要求，要我打份穩定工（仲要無我依家既人工），就算有我依家既人工，工時己經頂唔順，更加無時間同佢相處，唔好話一個月飛去搵佢次

你講得無錯

佢第一次係俾我，就算係你咁講，我唔知咪當無囉，我又唔會將自己唔知既野亂咁諗

佢喺英國讀左一年書，唯一一次去旅行就識左我

5g咪冇law

巴打人工好高?

咪平均25k到囉，freelancer黎
淡時15k到，旺時40零k
但勝在時間多，搵40幾k果個月都仲係做20日到，仲可以飛去搵佢同處理創業既野

見你咁講
加上收入咁唔穩定
換轉女仔角度係睇唔到同你有將來

但我地有plan儲錢果啲，上年先開始儲，依家想將儲果啲掉去買股票收息算

明顯人地家長嫌你窮

我只可以話你地係唔同世界既人。
正所謂木門對木門，竹門對竹門。

下個更好呀Ching ！
你都3字頭啦，
你再冇時間再浪費係呢個女仔身上。

雖然我收入係唔穩定但我睇番17同18年既收入平均我都增長左25%，其實我當做生意咁睇，生意都唔一定會穩定啦，佢可以適合搵啲穩定高薪一族，btw我18年收入係佢地台灣黎講都算係高薪

未見過家長，原因係因為佢地家教嚴到佢屋企人expect佢識左個男仔就會先同屋企講，而已係正常情況下（對佢黎講我地喺外國識+異地戀+我屋企本身無錢，呢3樣先令佢好難同屋企開口）
所以佢自己企喺佢屋企人角度都覺得我地咁就拍拖，佢屋企一定唔同意，所以先諗住拍下等穩定啲先

你講出重點了ching,要同到佢一齊我必需要創業成功有被動收入到可以唔洗做先配得起佢

所以唯有專心事業，多謝你既鼓勵

我同你差唔多，女友係台灣人，拍左3年。岩岩分左手

I know your feel bro..🥺
Btw佢係台灣邊度？我果個台南，思想比一般台南人再保守啲